四川中學生沒交保護費 被校霸活活打死5樓拋下

中國人最另打自己人

這是中國

仲可以叫村民簽名支持話當時人自己跳樓

簽名既畀$50

香港實大把廢老新腥梘人狗衝啦！